“條路自己揀，仆街唔好喊“ 英文點講？

既然佢哋揀得China Joe梗係要祝福佢哋啦

Road is chosen by yourself, pk don’t cry

The road is your own choose , poor guy don’t cry

till road chegate gang
poke guy umho ham

You asked for it

You deserve what you chose

Poor guy don’t cry on poor 街

You reap what you sow, fall on street don’t cry

lighk

啱啦, 寫比棺材香飯, 等佢唔見棺材唔流血

karma

Til low gi gay gan,pork guy ng ho ham

This road is your choice. don't cry when you fall.

The path is chosen by yourself, If you are fucked that your fault.

This road is chosen by yourself, don't cry when you fall.

Go fuck youself

you pay for what you get

Stripe rode since self select, fall prostrate street uh good shout

令美國人憎埋香港人
有咩好處？

Yr road
Should u choose to accept it
As always
Should u be PKed
U don’t cry

KARMA, BITCH!

基路自己揀, 菊花唔好喊。

Your road, a poor road

diu no english

簡單D, you will pay for it

Don’t cry

You chose your road, fall down don’t cry.

tiu lo g gay gan
pol guy ng ho ham

You choose your own gaai, puk guy do not cry

得啦得啦
人地美利堅人民慶祝緊
點會理我地鴉

我對連燈仔既英文水平表示失望，連i go to school by bus 都無

enjoy your fucking decision

Go fuck yourself its your choice

haha u on9 jai

i go to school by bus

Street selected, Pok Guy no cry

you made your own decision
so you are the only one to blame

呢套戲反映左現實

Poor guy road don’t cry

You may think that’s a good path.
But when you fuck up I’ll have a good laugh.

the road that you chose, don't cry for falling down

I love sleepy joe

Pick your own way, but the street doesn’t shout

You pk, you chose it

夢之音樂街

玩到你地仆曬街

this road is yourself choose, pk don't cry

you deserve it

巴打邊度鄉下？